{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H Avenue 건대점"
    },
    "text": "HAVenue建大店はワンストップデートコースとして最適です。 高級感溢れるユニークな感性まで兼ね備えたH Avenue建大店は、料理から宿泊、温水プールまでワンストップデートが可能です。 まず、地下1階に位置するC156レストランはパスタ、かまぼこなどの料理を味わうことができます。 おいしい食事を楽しんだ後、上がった客室は東欧の建築物の古風さをモチーフにしており、フォトスポットとしても最適です。 また、ルーフトップに位置するぬるま湯プールは、ソウルの夜景を一望しながらロマンを楽しむのに最適です。 これらすべてを多様に楽しむことができるパッケージも多彩に用意されており、希望するヒーリングを選択する楽しさまで感じることができます。 特に札幌とワイン、温水プールが一度に楽しめるラグジュアリーデートパッケージは大人気ですので、お早めにご予約ください。 HAVenue建大店は宿泊の際、ルームサービスのラストオーダーは21時30分までと知られており、コンビニは徒歩1分の距離に位置しています。 ルーフトッププールを利用するには、時間の予約を確認する必要があります。 温水プールの再営業日は未定で、宿泊時に地上2階に位置するフィットネスを無料で利用でき、地下1階に位置するレストランではネットフリックスの視聴が可能です。 客室は禁煙ルームであり、喫煙時には罰金が科せられ、指定された喫煙エリアで喫煙できます。 客室内の備品は提供しておりませんので、ご用意ください。 レストランは12:00から営業しており、フィットネスは07:00からご利用いただけます。 駐車タワー内の入庫不可車種は地上駐車可能で、客室1つには1台の車両のみ無料駐車が可能で、2台以上を利用する場合、追加駐車料金が発生します。 客室内では出車できませんし、出車の際はフロントスタッフにお伝えください。 宿泊施設の案内事項としては、すべての入室客の身分証明書の確認が要請され、身分証明書を持参していない場合は利用が制限され、払い戻しは不可であり、入室時間と退室時に提示された8616プールの利用案内です。 利用可能なフロアは9階で、営業時間は12:00~22:00です。 Room only商品の場合、プールの利用が制限され、他の客室の商品はプールを無料でご利用いただけます。 プールのご利用をご希望の場合は、水着と入場券をご着用ください。 チェックインの際、必ず入場券をお受け取りください。 天気が雨天の場合でもプールは利用可能で、未成年者は安全上の理由で利用が制限されます。 10月09日までは冷水プールで運営され、整備のための期間を経た後に再運営する予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAVenue建大店はどのようなデートコースが提供されていますか？",
            "answer": "HAVenue建大店では、料理から宿泊、温水プールまでワンストップデートが可能です。"
        },
        {
            "question": "C156レストランではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "C156レストランではパスタ、かまぼこなどの料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室は東欧の建築物の古風さをモチーフにしており、フォトスポットとしても最適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップにあるぬるま湯プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ルーフトップにあるぬるま湯プールは、ソウルの夜景を一望しながらロマンを楽しむことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "HAVenue建大店ではどのようなパッケージが用意されていますか？",
            "answer": "HAVenue建大店では、札幌とワイン、温水プールが一度に楽しめるラグジュアリーデートパッケージなど、多様なパッケージが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊の際は、ルームサービスのラストオーダーは21時30分までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールを利用するためには何か予約が必要ですか？",
            "answer": "ルーフトッププールを利用するには、時間の予約を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "温水プールの営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "温水プールの再営業日は未定です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊時には地上2階に位置するフィットネスを無料で利用でき、地下1階に位置するレストランではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙ルームですが、指定された喫煙エリアで喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間やフィットネスの利用可能時間は何時からですか？",
            "answer": "レストランは12:00から営業しており、フィットネスは07:00から利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室1つには1台の車両のみ無料駐車が可能ですが、2台以上を利用する場合は追加駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の出車についてはどのように対応していますか？",
            "answer": "客室内では出車できませんので、出車の際はフロントスタッフにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊の際は、すべての入室客の身分証明書の確認が要請されますので、身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの利用条件や注意事項は、入場券を受け取る際に案内されます。"
        },
        {
            "question": "雨天の場合でもプールは利用できますか？",
            "answer": "天気が雨天の場合でもプールは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は安全上の理由でプールの利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの再開予定はいつですか？",
            "answer": "温水プールの再開予定は未定ですが、10月09日までは冷水プールで運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 818,
        "QA": 822
    }
}